覺唔覺梅根好勇敢？

一個是黑皮膚再婚既小女人
挑戰傳統帝制

如果中國出到個梅根咪好

中國版霉根會直接被自殺

覺唔覺得梅根好貪婪？
放棄晒皇室身分但想要皇室養佢

覺，拎唔到著數就反檯屈鳩人，面皮咁撚厚真係唔係人人得

平權
人地有錢收佢都要有錢收

梅媽先勇敢

覺
面皮厚撚到佢屋企人同FD都出黎屌柒佢都算萬中無一
又唔想負責任又想要名利又高調既八婆好少見

BLM大撚晒，分分鐘英女皇要同佢洗腳

佢地舊年巳經7到出面.

梅兄呢

只覺得好惡心

Nigga live matter
Other live doesn’t matter

中國有梅媽

佢份人應該真是閪到極點
結婚果時佢啲家人已經出嚟數臭過佢

Nigga 臭西

個格衰到結婚日得老母出席其他人影都唔見
搬去加州都好既
屎就應該留係糞坑

又離婚又同全屋反面
咁樣背景既人，好人極有限

好快會被殺

好鐘意睇霉根姨嘅戲

佢演嘅bitch 真係好bitch

結婚時已經有種族 家庭崗位 性別岐視

梅根係死臭雞

On9，所謂英國皇室根本無權力，唔會對個女人做到乜，所以完全無人身安危可言，完全同勇敢無關係

個女人出黎講是講非擺明係為錢而唔係伸張正義，唔俾錢佢佢肯唔肯講？為錢make noise居然會俾人當勇敢，呢個世界d人係蠢定點

公開批評中國共產黨呢d唔人道既霸權就真係勇敢喇，如果敢係中國境內批評同對抗中共，我直情當條女神咁拜

面皮厚同無恥都可以俾人當勇敢，林鄭直情係勇者

原來仲再婚？

證明連登仔真係唔識歷史
如果講勇敢
愛華德八世先係真正勇敢
同一個美國婆離左2次婚一齊唔係先例
佢直情連皇位都唔撚要
都要同佢一齊.呢種先叫勇敢

當時全英都叫佢唔好咁做
佢仲大膽到原因係因為女人無左佢
佢連自己連做皇帝都無用